如果DQ到剩低泛民，大家會含淚嗎？

雖然係假設性問題

但呢件事真係有可以發生

其實我唔明點解初選面對DQ議題態度咁被動

你地都有個聯盟啦，講到明如果你地成員被DQ，你地會集體退選

之後再成立新臨時議會搵外國交接唔係仲實際咩

你都有成60萬民意撐腰啦

不過算啦，泛民搞既初選點會肯犧牲自己利益

如果DQ到剩返呢班人，我諗我做唔到大局為重

就算比親朋戚友屌我熱狗乜乜柒柒都好，我都會投白票

會

唔撚會

會含撚

呢條問題對好多人嚟講都好難答

白票

所以無論初選點泛民點都係大贏家

會含

你依家講呢D假設性問題
除左分化外得睇唔到有咩討論價值

btw, 熱狗都有人出來選啦， 你咪投返熱狗囉，唔洗投白票嘅

plan B, 初選贏嘅人推個扯線公仔出黎
都DQ先算

係嫁，黃之峰就應該第一個中招啦，選區議員都比人DQ，立法會咪仲死

之後泛民又可以執雞

含

會啊屌你

唔跟初選，初選黎拓柒

我投本土你都唔知啦

如果DQ埋泛民
會唔會投熱狗？

希望 cctai 被DQ

到時就有 投白票 / 焦土 既正當理由

唔會

或者咁講，兩督屎點揀

狗達vs OMDB

會，呢個本來就係初選嘅遊戲規則，除非樓主冇投初選。
調轉，泛民如果出唔到線，你都會希望泛民嘅票源支持本土。
拜託本土派一定要出線

點解唔會 此post已完

plan b呢？

願賭服輸
最多搵個lesser evil

我估會有，甚或plan C / D
但係希望唔好講出黎住
等有需要既人入左閘先

如果本土派大贏，當本土50000票泛民10000票

但本土比人DQ，之後泛民拎哂呢60000票對住外國講有險可守，叫美國唔好咁大力制裁

而佢又代表左60000人既授權

好撚矛盾

我會諗如果2020立法會選舉有60萬白票，其實會唔會更轟動國際

表現香港人對制度有幾唔信任

煩到仆街，唔承認結果就唔好投初選啦

港共實會咁做，令人陷入兩難，製造分化，所以，佢愈想人唔含，我哋徧要含

含都唔投熱狗

DQ淨犯民咪即係曲線証明犯民同禮義廉同一路人囉

然後見掣派全取
國際繼續譴責打飛機

我同黃生所見略同

含
不割蓆

推 你若放棄 誰衛我城

尊重結果，35＋係一個大目標

好多人一早死晒心
佢睇埋初選先 算好樂觀

我會投建制派，唔攻我就玩自爆

殺咗佢，直接解決
泛民家陣覺得係玩，係兒戲？
佢哋一定唔知好多人以生命作成本

呢個已經係唯一方法，當然仲有更好方法，但香港人未準備好

願賭服輸 輸左反枱咪仲樣衰

跟

都係，DQ都一定會DQ，宜家睇下係DQ之後，剩返咩人。宜家政府都赤裸裸同你玩制度崩壞，佢可能會DQ剩廿幾人，裝作香港仲有選舉咁囉

所以泛民咪咁老定，屆屆每到重要議題都投棄權票，甚至企埋對家個邊。 根本估到你地會含淚/唔睇候選人有冇做實事。
初選新西仍然係有泛民票多過本土

會 投得初選就要尊重結果

會含
唔撚益奶共派

有plan b架嘛

會
因為起碼show到民意

一時既樣衰同香港既前途你竟然捨棄後者......睇黎大家都好鍾意永續社運

同意，跟返初選機制投票

經歷咁多野，死左咁多人，都係番番去起點—-投泛民服左香港人

dq其他人唔dq泛民姐係自己友🤔

舉薦制：邊個被dq舉薦其他候選人

會，唔係初選黎把撚

規矩係一齊定岀嚟
如果唔尊重結果 輸打贏要
同共狗真係冇分別
亦唔配掛民主係口邊
你都冇資格屌唔參加初選既人

會 唔係嘅話做乜需要初選呀
直接等7月18去提名咪算囉咁

不會

會
投咗初選代表我接受同承諾

一向都係
有本土投本土
無本土投

建制

痴撚線呢個黃碧雲

同埋會含淚會覺得好唔開心 但係至少我哋可以比國際睇到香港而家變成點

其實咁講嘅話
到時大家睇法一定好兩極
變相同舊時無初選無分別
只係由本身 有班人投本土派有班人投泛民
變成 有班人投白票有班人投泛民
初選就俾要將力量集中去凝做一股更統一更具說說服力嘅聲音

所以如果你所講嘅情況出現
我會想睇下戴耀廷點睇
主流點睇再跟機
聲音太分散無用

真 發生咗先算啦 咁快比人知我哋底牌嘅咩

好多人以為plan b會無事

有啲plan b太早話俾人聽 一樣死

你唔想投飯民
咁一開始做乜初選唔去投票呢？

OnL9 投共諜同投泛民 咁我真係寧願含或者白票 視乎我果區係邊個泛民

一定唔會，咁大規模dq完仲玩選舉

含，多一個半個自己人好過多個對家

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

DQ就唔關自己人事啦 係港共做既
我地可以做係搵邊個補選啦

唔含

尊重初選結果

你望番建制派，可能會好過D

去到呢個情況我會移民唔同港共玩lu

Blocked

唔dq嘅代表中共唔怕佢

唔會難答，投白票廢票寫個大大嘅屌字上去都係表達嘅方法，留名等睇廢票多過有效票嘅國際笑話

唔會難答
肯定會，初選精神嚟

dq都唔會俾你35+

一定會

但之後只會更加迫人離開香港

陰謀論啲咁諗
呢個post出完之後搵堆人出嚟話死都唔含
打散翻我地
令我地初選完都做唔到初選原意
最尾益邊邊自己諗

認同

一定唔會

白兵

【分化預報】五毛下一步：初選後瘋狂放負

五毛block

可能heidi朱都dq

唔

我又想問你，初選你識要求參選既人尊重賽果，點解依家反而糾結係應唔應該含？

老西都含啦下話！！！

我淨係知垃圾極，賣港極都唔及奶共派先！如果你射落海，同投共冇分別！

唔好咁天真 do plan b-z照dq

支那涂

初選本土對泛民 梗係支持本土
但如果俾人DQ曬 變泛民對保皇 咁冇得唔投泛民
同區選一樣 邊個羸唔重要 要既係保皇輸

會
泛民初選贏左擺明係本土撚唔爭氣
死淨把口

DQ都同佢繼續玩粉飾假民主，不了，叫dq嘅做海外代議士作為香港民意代表算

有咩咁難答
香港對投票同泛民係有種執著同迷信
因為唔投得建制 所以就一定要投泛民
唔投泛民 議會咪無哂反對既聲音
唔投泛民 啲位就比建制坐哂
彷彿而家泛民係議會係有否決權
事實佢地什麼都反對不了
但香港人係唔太願意接受呢個事實
總之 有票投就投
有泛民就泛民
永續投票
無形中 我認為都係逃避現實
因為除左投泛民 佢地都無野可以做到

如果真係dq晒啲本土/新泛 淨返啲老泛同熱狗
咁我真係寧願射落海

會

白票過一次 太on9

射落海
唔撚投

俾連登燈死

唔含
由有得投票開始就沒含過

會含，下一頁

得罪講句
你玩得呢個GAME就要跟RULE黎玩
你唔撚跟住規則黎玩同狗共其實無乜分別

至少唔會係黃碧雲

利申雖然唔係個區選民但係佢嘅表現真係

國安法第29條下議員反對政府議案通過都拉得

我覺得好簡單：
1. 35+嘅話有冇執行意志 (否決財政預算案)
2. 35-嘅話有冇抗爭意志
呢兩條問題答到「有」嘅人就可以投

黃碧雲同白頭佬就一定唔含
其實含

會
唔使帶風向
願賭就服輸
特別有成60萬人投票，有晒認受性
唔好仲諗唔公平呢啲廢話

話唔投嗰啲同黃碧雲有咩分別
輸打贏要？

其他

岩啊

我情願成立海外議會啦

尊重

即係中共D FD
最擅長就係反口 唔跟規則

照投

點解唔含?
大便味咖喱都係食物， 咖喱味大便係屎食完又屙又嘔分分鐘死埋

以前你或者講得通 但今次就係想打破呢個loop 透過團結所有黃色光譜既人做配票 攞超過半數議席去搶否決權返黎做籌碼

到時真正睇到入圍名單再算

究竟你地既目標係要35+ 定係打殘泛民???
冇辦法之下都要投嫁啦...到時真係拎到35+
而佢地又做唔到我地期望既野先再諗方法啦
點都好過俾建制派贏啦下化??

繼續放負啦

會投

又嚟畫面好睇
泛民地區直選過半
分組點票議題上有否決權
放棄議會真係任人魚肉架喎

咁核突整國安法出嚟
係知立法會過麻煩咋嘛

有冇得唔食

會

不過應該係欽點plan b
最多係投一個無名小卒，但未必輪到泛民

但係唔可以投白票！

要含都係社民連人力呢啲有衝嘅

有幾區都冇

利申本土熱狗都冇就投白票

會含淚
但都要尊重
唔係初呢托咩

要睇邊個囉 5:0同dead body呢啲真係含唔落

no

唔會含投，但會推美國去執行民主人權法入面講明嘅2020普選立會反制裁共狗

我覺得如果dq到少過35人出選就應該杯葛選舉
反正都唔會差得過而家

你既諗法好理想
我先假設傳統泛民 本土派 唔會鬼打鬼
尊重規則 初選輸就唔選
但選民我就咁睇都有三大類
1. 傳統泛民支持者
2. 支持本土派 出黎投票想人知道本土派先係大勢 收泛民皮
3. 咩都唔知 總之係民主就得啦 鳩投
你整合到呢三堆人 佢地肯跟初選結果配票再講

緊係唔會啦
點解要投?張票有你名呀

講咗噉撚耐議會冇撚用，係見你地話想ＤＱ博加分先投票推班會畀人ＤＱ嘅人去選，如果ＤＱ咗，我做咩仲要幫你含

分化撚?問啲肯定唔會發生嘅dilemma出來做咩?咁撚on9嘅問題skup左佢咪得，會block樓豬

又有呢啲分化post
拉

尊重50萬票好嗎？

又係投左泛民 到時再算既諗法
屆屆都係咁投
屆屆佢地都無做過野
建制根本未輸過
香港多得你一票唔少

尊重初選結果 如果唔尊重結果 成件事做嚟冇乜意義
黃碧雲除外 唔係歧視佢 係佢自己放風話可能唔跟從初選結果先

泛民不了。
每一屆都用大局為重要脅選民，然後又鳩做４年永續議席。
寧願直接宣布議會失效，搞個網球場宣言。

焦土派

不了
泛民咁多年屢次講大話
絕對唔係可信嘅合作對象

含

任何贏到親共派既機會都唔好放過

你都on99
又係白票撚

我立場同區選一樣，建制收皮係首要

只能慶幸新東多選擇同其他區比，未算好含淚

唔含咁搞初選做咩？

咁投黎托啊

我要建制輸 講完

35+是但推幾人選咪得囉 反正要攬炒立法會 唔好同我講立法會抗爭 一定唔會投

尊重初選結果
初選出線果啲DQ哂既話，白票都唔撚含

跟初選結果，而且你唔投，只會增加親共派入到議會 人數

如果初選完又唔尊重個結果
咁同黃碧雲有咩分別

到時國際就會做野

到時DQ 入得閘都要簽效忠港共之類既野, 你會投呢D垃圾?

好多人話唔含咁要初選嚟做乜

初選係比人拎民意授權，係國際線做野//dq後拎嚟打國際線+話比泛民知本土先係主流。

今年立會35+係冇可能，就算做到35+，國安法又繞過立法會立法，9月個選舉對我嚟講真係意義不大

白兵熱狗係叫人投畀建制囉

輸打贏要？

我會照投泛民

唯有支持白頭佬出山

會 會含淚
參選人要守諾言嘅同時
選民都要遵守承諾

得返泛民 不如焦土
加速主義 推所有議題去極端
令外國快d出手

其實睇呢個post就知35+係幾成功
佢成功既地方唔係真係會拎到35+
而係成功保住傳統泛民既飯碗
就算傳統泛民初選輸左
政府係不容本土派入議會
到時DQ左 傳統泛民被逼要派人出選
大家就出黎含啦
含呀 含呀
咁啲議席就輕鬆含哂返黎
永續議席
所以呀黃碧雲都話睇埋9月先諗下出唔出選
就係要比時間政府做野
今次邊個本土派高票高支持既
就睇下政府點樣DQ吧

唔會

願賭服輸
既然結果係咁
就要跟返個遊戲規則

含
不過唔發生

講真有得揀都唔會揀泛民
但你個假設已經係無得揀
諗唔到有咩理由唔含淚跟住讓位比奶共派上

我係選民wor大佬
你搞清楚個logic先啦ching

泛民出名自私架啦，民主中國講左幾十年，佢地最驚既就係中國真係有民主，咁佢地財路就斷晒。

一定含，要同碧雲一齊衝，邊個唔含就對唔住死左既義士

屌你個老母，要人唔好輸打贏要自己又係輸打贏要

泛民果初選輸咗泛民支持者都要投本土，咁本土比人DQ投返泛民有乜問題

會 尊重投票結果
幾唔鍾意都好 都唔想送票比建制

含都要投 係要尊重初選結果

唔好傻啦...連選舉都輸埋..你仲有咩牙力去打國際戰線呀??
咁你仲有咩其他方法呀?? 就算泛民議會做唔到野..
起碼証明到比外國睇...大部份香港市民都唔支持政府...
已經係一個好好既表態啦俾建制贏既話..
外國想幫你都幫唔到啦

總之就係要建制輸

如果真係個個都話唔會含泛民嘅話，咁我估港共真係會DQ到得番泛民…

所以我答你，如果真係DQ到得番泛民

我會照含！

總之 敵人既敵人就要擁護

目的係要對家輸

只要土共 仆街
我就投

我就好表面，只求選到一個立場相近既投票機器
咁樣會唔會無咁難選擇？

黃碧雲就過主啦

收皮啦，唔通投建制，白票阿
On99

agger

唔會 咁撚樣就投白票

會
尊重初選結果

你睇下泛民啲投票紀錄先啦

拉

笑咗，被共黨DQ哂啲人叫承認結果

不過本身35+就係思想混亂嘅產物

共黨實DQ本土

大家最後都係會含淚投泛民，初選其實只係姿態

無所謂承唔承認結果㗎其實

因為結果個個都知得一個，無人肯承認咋嘛

上面好多巴打係咪已經接受咗DQ呢樣嘢?
點解唔係討論要點樣對付政府DQ,而係走去討論點樣被動接受政府DQ?

個情況就好似一班女人討論假如被人強姦應該用咩姿勢比較舒服
而唔係走去討論點樣保護自己免受強姦一樣

好心你地唔好畀人睇死,拎啲抗爭意志出黎好唔好?
就算你對前景再悲觀都好,都唔好畀對家睇到你底牌

Peter仔出動 各單位注意⚠️

要睇香港人
目標係求安穩 折衷調和
定係決心破局 獨立

就係會含淚投,吹呀

含完建制輸2票 你話呢

呢個論調已不合時宜

到時叫泛民諗下點解少咁多票，嚟個係民主制度裏面用選票懲罰從政者，等佢哋知道唔可以再用反對派嘅身份係香港永續抗爭多30年

佢地做嘅野有時會令人覺得爭取民主係手段，拎多啲議席係目的

手足，唔係得你一個咁諗

我地已經由上年6月證明到而家
你覺得仲需要一個選舉去證明嗎？
你覺得外國人同你一樣都係盲嗎？

唔想俾泛民攞住我張票同國際講：光時唔係港獨、香港人想民主回歸

會，如果唔係做乜鳩初選，如果本土上唔到，即係香港人未ready，咁未ready，都無計架喎，係人都想全民勇武，香港獨立架啦，咁但係大多數黃嘅都未行得咁前，咪再見步行步囉。次次都想一嘢奇蹟就光復，好快就會比失望打沉。

我若放棄 誰衛我城

上年區選我見到白票撚都不了
好彩嘅係我嗰區有得投素人所以唔使諗含唔含
但到今日 我更睇唔順眼嘅係傳統泛民
題目講嘅情況即係無哂本土派嘅話
對我嚟講係投建制同泛民就係兩舊屎同一舊屎嘅分別
而我會揀唔撚食

咁咪只會俾人睇到國安法一黎到...你班友就縮囉...
俾人覺得香港人已經放棄左囉
你估人地一定要幫你嫁咩..你地自己都唔爭氣...
抵你班友一直俾中共打壓 點都好...
建制一定唔可以贏

你唔食...就會令到2舊屎贏 唔好傻啦你

你完全睇唔明我講咩，果然真係思想混亂嘅人先會撐初選

大家扮到有得選咁，get high

再好嚴肅咁討論是否要尊重賽果

真係好荒誕無稽到極

會含他們的撚

我係要共產黨輸!

成立臨時以會搵外國交接立即違反國安法, 坐幾十年間係咪由你負責坐？

點解不合時宜？
投返無抗爭意志嘅泛民入去
或者只有佢哋不被DQ
咁初選嚟做乜？
畀人知本土派有咩人
跟住一閃即逝？
最後又係投嗰堆老人:
涂謹申、黃碧雲、梁國雄etc

算9數啦

佢哋係心理上面對唔到”做咩都已經無用”嘅無力狀態，先會講呢啲on 99論點

國際上最有力嘅反映係，全民杯葛共式選舉，去撐鄭文傑嗰個new conceptual parliament

不過佢哋唔夠膽講出嚟，因為大多數人想take easy way

我已give up

都幾肯定之後pr會瘋狂玩分化

樓上果d話投白票既人聽住
你地真係on99
投白票不如唔好投
排隊投白票 晒人地時間 晒自己時間
做埋d 損人不利己既事
唔話你五毛 分化都唔得
火都嚟！

會。

係一國兩制

泛民話光復香港
係一國兩制嘅香港

會，認賭服輸

已經無折衷調和呢個option
返唔到轉頭

即係證明制度係冇用，可以死咗條心唔駛有遐想囉

不了

Yes

一邊鬧人唔承認初選結果再參選，
另一邊自己唔承認初選結果投白票，
真係公我贏字你輸既邏輯。

願賭服輸

如果你能夠叫到上年區選個190萬人一齊唔好投票...
咁可能真係做到你既目的..但係問題係冇可能...
全部一齊出黎投票表態點都容易過叫人全部一齊唔投
到時俾你叫到50%人唔投票...個總結只會係建制派大勝..
而唔係你地杯葛議會...而且你覺得你杯葛有咩用??
到時建制派更加大條道理操控成個議會
醒下啦你

叫人投白票果D,居心叵測

成立新臨時議會搵外國交接仲實際？？ 即係點

你假設左本土派大勝，但政府DQ哂，得番泛民你投唔投

如果假設泛民大勝，政府DQ哂泛民，淨番本土派，你想唔想班泛民選民投俾本土派？

如果兩邊都係DQ完就唔投，冇自己心水就唔投，咁政府食硬你啦，DQ完你就變番上屆咁，又自己攬炒

點會無？有啲人仲信一國兩制
仲信大家係中國人 要留一線
香港人條根係支那 唔好切咗條根

DQ曬本土素人咪投最高票個飯民囉
有幾難決定

Big 雲之流你含埋我個份啦屌

冇人會接受DQ
不過如果政府照DQ
咁你會點對付?
想聽聽有咩好建議

投佢地入去永續社運 關鍵時候投棄權票
咁有撚用呀

咁你想點? 投白票?

如果共匪真係DQ晒所有本土/港獨派剩低啲老販民喺度

咁唔撚使投票啦，直接等美帝制裁咪得囉

做人有自由意志 你要含既含飽佢
但唔好大義凜然係度叫人投販民

如果唔含既話初選黎把撚呀

利申：自己兩票初選都係投本土既

白兵叫人投比本土
熱狗就唔知佢地啦，亦都冇興趣理熱狗

關咩自由意志事呀, 而家願賭服輸呀, 初選邊個贏咪投邊個囉
理論上如果票數最高被DQ就要投第二高架啦
唔係初選黎做乜鳩?
唔岩你心水果時就要有自由意志?

唔會 起碼建制都識叫公務員取消外國護照
班垃圾泛民表態選法官都棄權
你可以笑我出一個白頭佬 個個都白頭 一碌鳩打哂全部人

我好清醒，所以咪give up
邊道唔make sense?
我無含撚含淚，做埋啲痴線嘢，仲集體high大自欺欺人

輸打嬴要肉酸到

人地黃碧雲疑似想唔認初選結果就追咬人九條街

而家話初選輸左又投白票又建制，要泛民檢討

冇民主精神唔輸得就咪學人選啦

咁講法遲下真係獨立左，本土選舉輸畀泛民咁係咪要學吳三桂開關放番支那落黎

點解唔會 唔通投建制？呢個問題有咩意義？

假設性問題

白兵係叫人投本土
熱狗就wfc

咁民主黨輸左初選
呼籲支持者9月唔好投票，連登一定屌到佢地仆街
但其實自己都係會做返同樣既野

大台唔係咁諗架喎 典算先

含咩淚，如果本土贏哂，支持泛民既又話要含淚呀？初選見的只係要集中力量贏親中派，就係咁簡單。邊個勝初選就投邊個。到時建制贏哂就真係含淚。

投建設

我會白票
想令班泛民知道有幾多人唔係想要民主中國

問題係本土派如果連初選都贏唔到，就意味住佢哋本身都好難贏到立法會選舉，既然係咁先唯有集中票源去泛民到。有啲泛民係仆街，但點都唔會仆街得過保皇黨。唔該唔好偷換概念，本身初選就係為咗協調同配選，你而家輸咗就唔玩等於白送議席比保皇黨。現實係殘酷，我哋最想見到嘅結果（本土派全部入閘）好可能唔會出現，但咁係咪意味住就要即刻保送保皇黨入議會呢？

睇一睇標題 同佢有冇投初選冇乜關係，講緊個情況係本土就算高票贏初選 都比人dq 哂 除泛民以外 只有建制/白票呢兩個選擇 香港人係咪會返去投泛民

35-同30同20同0係冇分別

最好全建制, 咁樣就唔洗再用個立法會

建制亦再冇得10萬一個月

被dq者決定邊個補上

偽命題

如果DQ 淨泛民，國際社會已經會好大回響，全球制裁，咁投唔投票都冇所謂。

又如果DQ淨泛民，國際社會都冇乜反應，咁就梗係走路為上，仲投乜野票。

出選名單隊伍可能要出所份差唔多參選政綱，之後選舉確認書要統一簽定唔簽，盡量要佢一dq就dq哂所有，好似裝佢越位咁。
咁當然支共點做又真係估唔到嘅，到時都係見步行步

想

因為泛民賣港既歷史源遠流長 支持修改議事規則，關鍵缺席，割蓆....等等

機會已經比左泛民好多年

如果情況可以好似你提出既假設咁 泛民比人dq哂得返本土投 咁呢個情況係一個新既嘗試 而唔係原地踏步

【初選後又點？】分區精準配票再挫建制
分區配票攻略

P牌推唔到 幫下手 開新POST又好乜都好

會，不割
all in 埋民主黨

唔使次次都用建制會贏嚟叫人含泛民嘅
的確如果我哋非建制唔團結嘅話係輸九成
但我又唔見得傳統泛民入到去做到乜
只講張舉能單嘢
傳統泛民投棄權同建制投支持有乜分別
聽埋初選論壇你就知佢哋都對宜家個制度有一絲嘅相信

如果無一個可以打正旗號反對港共政府所有法案嘅人俾我揀
呢一刻我最直觀嘅決定就係白票

咁不如早D移民算柒數啦，反正選到最後DQ埋肯定得泛民老野

大局為重，一齊退選先係個大局

唔會，如果得番佢地即係暗共無二

算啦，結果都未出，係到鳩講都無用，呢啲post唔洗晒精神覆啦！
利申投咗抗爭派for打國際線

其實初選用嚟打國際線多
個個都知立法會係廢
依家有民間初選係俾美國睇
黃之鋒係初選論壇講咗
佢去到外國下下被人問點解無民意代表嘅身份嚟發言
得抗爭者身份係唔能代表到香港人嘅民意
希望佢可以做到有民意嘅身份再嚟發表意見
可以幫助到香港或尋找一啲出路

白痴仔
精神勝利法？
暗共同明共都揀暗共
起碼死都冇咁快俾機會俾時搵第二條路

同埋你個比喻都錯晒
你投泛民係自願食一舊屎
你投白票，係俾人質你食兩舊屎

而精神勝利法
就係你食完兩舊屎之後
同啲淨係食過一舊屎嘅人
話你自己好自豪冇揀過屎嚟食
雖然你都係食咗兩舊

點先唔使食屎，移民就真係唔使食屎

當然含，唔通黐鳩綫走去益保皇黨？
九月立法會選舉係表態，唔係揀老婆！

尋晚twitter上面外國議員政客大讚香港人係打壓下都出來投票
但最後係60萬人將議會拱手相讓會唔會係國際笑話

無錯，反正佢地都改變唔到咩野，跟本上靠打咀炮係改變唔到，與其係咁不如投建制，加速覺醒，泛民一直以黎都係為錢撈政治飯，我唔會比佢地入去

如果唔投嘅
咁你地都冇資格屌黃碧雲

你最愛既泛民議員唔支持國安法
你覺得佢地會唔會比人DQ
投票定唔投票先係縮？
建制一定唔可以贏？！
建制係從未輸過呀
訓醒未？
仲有
外國幫唔幫香港
唔係睇立法會選舉
不如話係睇美國大選
如果拜登上台
你40+都無用

唔係撚預左？再預撚埋右啦

721 審左未，西瓜都種第n轉啦
805 荃灣斬人曱甴呢
831 黨鐵無視法庭比唔完整cctv都估到咩啦

35+ 打國際線更好

輸打贏要

叫人含嗰啲人, 成日話要尊重制度
問題係: 制度喺邊? 依家連制度都無喎!
每區可以比幾多人出線? 以民主派嘅目標議席嚟劃線?
sorry, 係無定案! 一齊以老泛民利益為準!

新東: 高佬, OMDB, 慢必 有基本盤, 唔會跌出合格線, 民主派尾席一定係本土/素人之爭, 咁哩區就劃死條線, 初選入唔到圍就唔俾參選
九東: 目標議席只係3, 但係快必在初選有機會入唔到頭3, 點算? 將條合格線加到5席囉, 無論如何都會保住快必參選資格, 臨到選舉先至再諗點樣氹人投比佢
九西: 目標議席係4, 但係碧雲極有機會入唔到頭4, 連5, 6 都未必拎到, 即係連九東嗰招都用唔到, 咁點算? 咁咪直頭定性為無約束力囉! 最緊要係保住佢嘅參選資格, 反正到時引用返佢哋自己做嘅民調, 又可以氹你含

仲有, 如果有候選人被DQ, 究竟係由被DQ者自己指定 plan B, 定係用初選得票排名自動補上, 到依家都無交代過, 又係比空間老泛民輸打贏要
即係有權 九東 黃之鋒 被 DQ, 就唔俾佢直接指定梁凱晴繼位, 會比快必補上
但係如果港島 許智峯 被 DQ, 就可以比民主黨自己決定 plan B

白票都唔撚含黃碧雲，其他都可以接受

以家就係要明知會俾人DQ...都一定要繼續投落去...
就係要中共繼續R 爛塊面繼續打壓..
DQ完本土派再DQ埋民主派仲好...
國際間先可以再大D回響...
個D 開聲支持中共既國家都唔好意思再支持落去..
又或者支持香港人既國家可以更加大條道理插手..
建制之前未輸過就代表佢地之後唔會輸??
你俾D 志氣得唔得?? 區議會都贏左啦...
就算明知立法會好難贏到35+...
唔代表可以就咁放棄...而係你要盡力去試
未打先輸咁你有冇咩用?? 仲要話外國唔係睇立法會選舉??
自己睇下蓬佩奧講過乜...人地講到明就係睇緊香港今次選舉呀!!
你自己乜都唔做一條心等外國打救...同廢人有咩分別?
叫你投個票又唔係叫你去死...咁簡單都唔肯做??
仲話想光復香港?? 等死啦港豬

仲有好多，冇投初選。個 D 選民，唔一定會跟。好多左膠，反對搞初選。

35+唔到加永續泛民，即係同呢幾十年一樣，既然係咁你呢一點投真係無影響

我驚最後連泛民都D撚埋就撚都冇得你含

yes

白你老母

唔理，總好過建制佔大多數

我係指照含

最鍾意含
只要唔係建制就得

我想帶出既係，咁如果你想，易地而處你都要投泛民囉

否則就係輸打贏要，同梁耀忠一鳩樣囉

反正得返垃圾,投唔投結果都一鳩樣,咁只好減少對家議席